又有黑暴用車輛進行恐怖襲擊

記者：「成班人企晒喺度，兜嘢撞埋嚟？」

法庭警員：「呢度係法庭，我而家唔知司機係邊個，你哋退後少少先。」

喺7.1日涉嫌刺傷警員嘅24歲男子由今日警車押送上庭，一般記者會喺門口守候，務求盡量拍攝到喺警車入面嘅情況。但據包括港台在內嘅多間媒體都拍攝到，警車駛入法院車場時未有打燈，並且直接駛向企喺車場前拍攝嘅記者。

由於在場人數不少，記者幾乎走避不及，據報道指，更有電視台攝記因而擦損受傷。而港台記者第一身拍攝到嘅片段中，見到當時情況混亂，警車粗暴駛進車場後，在場多名記者不滿，亦有記者指「成班人企晒喺度，兜嘢撞埋嚟？」。在場法庭警員只回答「呢度係法庭，我而家唔知司機係邊個，你哋退後少少先。」，隨後就進入法庭，未有任何跟進。

港台影片傳送門：

Push

黑人憎唔係冇原因

會訓斥下

屌你老母

無後果，驚閪咩

手足騎電單車就國安法

情有可原 可以理解

不完美 不理想

立即頸痛拎咗獎先啦

屌你老味啲狗又老又肥

恐怖活動 提得堂

黨安法第29條

通過各種非法方式引發香港居民對中央政府或者香港特區政府的憎恨並可能造成嚴重後果，即屬犯罪

689 50萬thx!

黑警+狗官+太監=曱甴集團

立場影大頭未? 我係pr分化撚呀 義士幫你維護你新聞自由要既野 你就大頭篤人

聽日又咪話不完美

Twitter 出外國啦，唔好淨係呢度圍爐